有無人試過覺得個腦係fast forward mode，但內心平靜抽離

細個試過好多次，大左少好多
但最近又係咁，對上一次係幾個禮拜前，而最近兩次都係沖涼時放空發生

感官好似放大左一百倍，覺得自己嘅思緒好似開咗turbo咁快(但發生緊嘅時候冇特別野諗緊)，但其實睇到身邊嘅嘢係正常，只係一種郁得好快嘅感覺係腦入面

嗰種感覺好強烈，係好似CPU超頻咁樣，但同時間我內心又有一種好抽離嘅角度，去望返呢一種感覺，而我嘅動作都會因為呢一種感覺而放慢左，因為我覺得好似用返正常速度嘅動作嘅話會太快，但同時我知道所有嘢都係正常速度，只不過係我嘅思想郁得好快

上網search “fast feeling”原來都有好多人同我一樣，但係仲未搵到有一個確切嘅定論，有人話係Alice in wonderland syndrome，但係我睇嘢冇放大縮細，有無人都係咁？

相關Reddit post：

我都覺得我睇野越黎越慢

我講果種感覺只係維持5－10分鐘

吃草果時會有呢種感覺
總知就係 成個世界變到好慢 自己好快
偶爾仲會喚醒埋一D兒時既無關痛癢既回憶

另一個可能就係你有一隻腳差左落第四密度
如果你個人本身係致力"服務他人"
我建議你去睇下"一的法則" 了解下呢個世界

ra: 在混合型收割的事件中,幾乎總是會有不和諧

我諗我嗰種唔同你講嗰隻

我感覺呢個世界係正常速度，只係自己快，但同時又有種抽離既角度去睇番呢種快